# Утилизатор лишнего интернета
Эта программа утилизирует интернет. Ну вот, допустим, есть у вас пакет на 5 ГБ в месяц. 
Данная программа может утилизировать эти 5 ГБ и у вас останется 0 ГБ.
Зачем это может быть нужно? Думайте сами. 
Возможно, вы слишком жадны и в конце месяца хотите истратить пакет интернета полностью (а что же у вас с минутами в такой ситуации?). 
Возможно, вы ради шутки поставите эту программу кому-то и скажите, что она запасает интернет (что-то вроде "лох - не мамонт - не вымрет")...

Вообще, изначально программа делалась для человека, который очень хотел не оставлять оператору "ни гига, ни минуты". Тот чел проговаривал весь пакет минут к концу месяца, ну а инет тратил этой прогой.